Для запуска необходимо в корне приложения создать файл parameters.php (на основе файла parameters.php.dist).
Это сделано для того, чтобы доступы были исключены из Git.

Точка входа - app.php. При запуске `php app.php` отобразит доступные команды с описанием. Пример:

1) `php app.php vk:get-stat --offset[=OFFSET] --limit=[=LIMIT]` - покажет всех пользователей из БД с кол-вом альбомов и фотографий

2) `php app.php vk:get-user-stat <userId>` - покажет альбомы и фотографии конкретного пользователя

3) `php app.php vk:process-user <userId>` - добавит нового пользователя в БД

**Consumers**

Есть три Consumer'а, каждый работает со своей очередью. Работают в таком порядке, Supervisor поможет их поднять.

`php app.php vk:consumer-save-user-and-publish-albums`

`php app.php vk:consumer-save-album-and-publish-photos`

`php app.php vk:consumer-save-photo`

**Известные проблемы**

1) из каждого альбома пользователя берётся 1000 фотографий. Это ограничение API, запрос фотографий со сдвигом (offset) не был реализован в текущем приложении.

2) выбирается первая случайная фотография, без определённой логики сохранения фотографии определённого размера

3) сохраняются только публичные альбомы пользователя